女朋友q男仔隻手

今日無意係個女朋友電話group到發現女朋友q住另一個男仔隻手既團體相，大家點睇😅

雞

你唔放上黎點知點睇

唔好咁小氣啦,插埋都好小事姐

有冇請人食波餅

TB黎 唔洗擔心

點都一定係有少少feel先會咁

但係咪有路就真係唔一定

利申女

q手啫，又唔係捉住佢條丁，帽嘢嘅

如果係婚禮團體相，佢做伴娘呢

其他人有無撓先？如果其他都有，當佢無諗太多就算，就叫佢下次注意下，因為另一半會唔開心

如果得佢兩個咁做，就點都係有少少feel先會

樓主控制慾大
條女畀人插上埋床都唔關你事
ok?

叫過佢唔好q, 之後問佢佢都話無q,
係咁岩佢個fd send相出group,先俾我見到

誠實重唔重要？

其他人有無先

肯定帽事

好小事姐
啱啱係樓上扑完係sweet d
反正戴咗套
無所謂啦

佢對小奶奶一定有壓到條仔

沒事兒 沒事兒

唔明有咩問題

發姣囉
仲有點？

唔好自欺欺人喇ching

可能gay佬黎呢

分手
有條刺

之後次次係第三方 某某地方先搵到，
俾人捉到正仲要唔認

認真答 以前返學有個女同學又係會q人手
有時邊行邊講無啦啦講到興起會下意識
但係佢真係當對方係fd
所以未必有野既
以你對佢既認知 你應該更加清楚

不過我覺得影相q住人多數都有野架喇

同埋佢q住人另一隻手點擺？
放對波同人地隻手中間攝住
定係請哂人地食波餅？

就算捉住條丁呀其實都無咩野啦

樓主諗咁多

好多時都係我發現，佢話唔記得q過手，個日影左好多相。 成日會用唔記得，唔唯意做大話原因

其實成件事係咁，佢做伴娘，我事前同佢講唔好q手，跟著去到當日佢q新朗隻手，今日佢話係攝影師要求，全部人都有q, 但係我嬲既點係點解要隱瞞q手呢件事，去到睇group photo,一張既時候佢仲話無q人地隻手，點知look多幾張就開始q🙃, 佢仲話係唔記得有q，話我無理取鬧

唔明🤷‍♂️係咪一定要有證據先當自己錯。但佢都而加都仲係話返我，佢唔記得唔算隱瞞，係我小提大造，佢q左20秒都無。

喂咁同你上面講到casual影相都q手好唔同喎
本身入嚟係想話姣婆守唔到寡
但影婚禮相仲要嗰個係新郎
事實係真係有攝影師會咁要求
呢次係你太專制

你女人黎？
個問題擺到明係條女講大話啦
唔記得有q但又記得係攝影師要求
咁都可以比你話專制應該真係女人先講得出

我係女人嚟咁又點？

開頭又話問題係q手，而家變講大話，真係龍門任你擺

事實係q新郎影相都介意真係on9
如果樓主係咁唔信得過條女又覺得佢成日發姣，不如直接分手
喺度開post取暖冇咩意思

根本兩個都on99
個女朋友去做伴娘就事前叫佢唔好q手影相
一係就本身樓主塔利班咁，一係就佢條女個底花不嬲姣開仔
咩原因都好都係on9

明知自己接受唔到事實又走去睇相又係on9
知自己條仔唔鍾意又走去做，做完又唔敢認又係on9

都係嗰句，樓主，同一個你咁信唔過嘅人一齊咁辛苦不如分手算罷啦
雖然我覺得你地幾襯

咁你應承左咪唔好q 好難咩
你做唔到件事然後講話件事係小事唔應該介意係咩玩法
Btw直接分手方便啲 唔使煩

兩個人好似細路咁 一個就堅持自己唔係有心就等於冇錯 一個就寧願開po都唔想再溝通
拍成咁不如分q左佢啦

女人講野都好信

我就好簡單
如果個男朋友/老公係呢啲醋呈，我會直接話唔做伴娘算
因為做得呢啲根本好易同啲兄弟有身體接觸

都唔係話應唔應承問題，而係點解當初要有個咁嘅要求
樓主擺明麻Q煩，唔應承又會講足幾個月嗰啲嚟（如果有拍得咁耐拖）
拍拖呢啲咩應唔應承真係多9餘
係知道對方底線就唔會踩，洗乜講咁多規矩
要踩嘅講嚟都冇用

真係分手算啦

係呀，所以全世界都hehe sheshe就最開心
反正女人講嘢信唔過
男人又個個都仆街

其實咁大個人仲捉啲minor野會唔會好攰

你試吓攬其他女條腰影張相，睇吓女友乜反應囉！
唔好諗咁多，壞腦

樓主呢d控制狂不如唔好拍拖算啦
做伴娘影團體相q手真係為左場合先咁做
唔通q左幾秒就會生情咩
戈日邊個企隔離都唔記得啦
攝影師叫大家擺同一個pose 一齊q手影
得你一個死都唔肯
會唔會尷尬又掃興左d呀
話你女朋友唔顧你感受
你又有冇設身處地諗下佢有幾難做

簡而精

個要求on9 同應該左個on9要求但唔做係兩個問題喎 你唔可以淨係睇樓主on9但唔睇條女都係有錯

話緊你
明明係無嚟邏輯既蠢女人又要學人理性分析

岩呀 但都係果句 係覺得個要求有問題果陣就要出聲啦 唔好應承完又話番件事唔合理 肉鳩酸

dgas

又話攝影師要求又話唔記得
分手啦屌

發覺有啲男人係會屌男人 但冇女人係會屌番女人

係女人都屌樓主小氣 on9 唔理條女感受 冇切身處地咁諗
咁事實就係男人唔一定要大方 特別係有啲人比人帽過/細個屋企有問題 好多經歷造就左佢呢種冇安全感嘅性格
你同佢拍得 仲要應承得佢 咁你就放上心啦 我唔覺得樓主錯係錯在太上心囉 你冇咁上心自己會舒服啲 當你習慣佢係呢啲人你遲啲分手都輕鬆啲啦屌